點解得星座撚無生肖撚

利申 狗

因為崇洋

好問題！

同埋可能而家D人覺得：
星座撚：理性、浪漫
生肖撚：迷信、老土

你係狗，你係xx座，邊個好聽啲先

我係雞呀

臭嘅

講生肖啲港女咪好影比人知幾歲囉